有個中國人係twitter話 得罪委省書記個仔 被軟禁醫院 即將被殺

咁似拍電影
好高科技..又整容 又搵人扮佢

電影劇情

係，勁古怪
如果係真嘅，我已經諗唔到中國迫害嘅下限

中国要殺人同殺隻雞無分別,殺晒全家都係一個order,邊洗咁複雜

嘩

推上報

認同

真係 似腦電波果啲精神分裂多啲
成日話比人跟蹤

軟禁左仲有電腦俾你翻牆

dl左張身份證先

有興趣嘅可以查吓

唔似軟禁

劉駿軒之徒異曲同工

似老屈，真係搞你連網都無得上

如果真係省書記個仔殺個人洗乜搵人整容